北區有冇俾人做嘢嘅cafe？

平時星期六日/放假都會喺屋企做下嘢
但係屋企細又嘈
有冇cafe可以俾人坐低做下嘢
又唔駛驚霸住個位
最好仲有得叉電

幾時有話唔俾錢

俾

Any suggestions?

隻抽

打贏我個喼先講嘢

冇, 你最好選擇係返公司鳩坐
星期六日應該冇乜人

可以search下共用工作空間果類地方,
宜家越開越多, 比幾舊水可以鳩坐一日

公司老西咁遠

搵到嘅得港島
Anyway, thanks

公共圖書館 自修室
考試季節 星期六日都開

銅鑼灣咪有囉

以前考dse果陣去過一次
北區圖書館同港島唔同
up dup到仆街
之後就冇去過

我知